{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083705",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/30988",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "수운_1"
    },
    "text": "水運住所:ソウル特別市鍾路区公平洞17基本説明:朝鮮時代チョリソスウンジャプバンをモチーフに伝統韓国料理を再現している。宮中料理やコチョリソにのみ偏らず、現代的な半跏食べ物をして再解釈しているのが特徴だ。インテリアも高級で一枚の木で作ったビッグテーブルが印象的だ。メニュー:コース料理(万5千ウォン~11万ウォン)、ユッケビビンバ、トクカルビ、ビビンバ(各万4千ウォン)、カルビチム(五万ウォン)、ワタリガニの醤油漬け(万ウォン)、韓牛ユッケ(万8千ウォン)、アンコウの煮込み(万5千ウォン)、陸戦(万ウォン)価格帯:5~10万ウォン台 駐車可能可否:可能行き方:乙支路入口駅で、鐘閣駅方向に直進。鐘閣駅3-1番出口を過ぎて右側営業時間:11:30~14:30/17:30~22:00|日曜日11:30~14:30/17:30~21:00特徴:家族と外食しやすい、結婚記念日に行けばいい、ビジネスダイニングにいい、両家の顔合わせに良い,恋人と一緒に行けばいい、外国人接待に良い,インテリアがいい、年中無休、雰囲気が良い、インテリア-モダン/スタイルリー、プライベート・ルームがある、駐車可能。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市鍾路区公平洞17にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "このレストランは、伝統韓国料理を再現している点や、現代的な半跏食べ物を取り入れている点が特徴です。また、高級なインテリアやビッグテーブルも印象的です。"
        },
        {
            "question": "どのような料理がありますか？",
            "answer": "コース料理からユッケビビンバ、トクカルビ、ビビンバ、カルビチム、ワタリガニの醤油漬け、韓牛ユッケ、アンコウの煮込みなど様々な料理があります。"
        },
        {
            "question": "価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "コース料理が5万5千ウォンから11万ウォン、一品料理は4千ウォンから5万ウォンとなっています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "どのように行けばよいですか？",
            "answer": "乙支路入口駅で、鐘閣駅方向に直進し、鐘閣駅3-1番出口を過ぎて右側にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は11:30から14:30と17:30から22:00まで営業しており、日曜日は11:30から14:30と17:30から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "どんなシーンにおすすめですか？",
            "answer": "家族との外食や結婚記念日、ビジネスダイニング、両家の顔合わせ、恋人とのデート、外国人接待など、さまざまなシーンにおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このレストランにはプライベートルームがありますか？",
            "answer": "はい、このレストランにはプライベートルームがあります。"
        },
        {
            "question": "営業日は何日ですか？",
            "answer": "このレストランは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの雰囲気はどうですか？",
            "answer": "このレストランはモダンな雰囲気で、高級感があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 467
    }
}